一代賭王何鴻燊病逝 終年98歲

叱吒港澳的「賭王」何鴻燊身家超過5000億元台幣，他一生投入澳門博弈娛樂產業逾半世紀，曾擔任中國政委，有權有勢呼風喚雨。他業大家大，和4房老婆共生育17名子女。2018年底他健康拉警報，住進香港養和醫院，並在院內度過97歲大壽，那次生日合照也是最後一次子女們上傳有他的照片。雖然其實病情傳出好轉，但他一直住在該院休養。不料昨(5月25日)又傳病危，但二房女兒何超瓊對香港《蘋果》否認。據香港《蘋果動新聞》報導，他於今天下午1點05分病逝，享耆夀98歲。

係咪要上映爭家產

係咪特登整死佢
SPIN 走聽日?

我係五毛係鬼係pr公司 下面唔洗屌我thanks

零件無晒貨

機體受損
機體就快支持唔住啦
機體倒地

重新出擊

屌

又話無咁既事

聽日零件有貨就會番生

原廠零件運唔到過黎香港

隻澳博爆左上去